我要「解散警隊」，唔好再叫要「成立獨立調查委員會」！

成個警隊都冇用！

唔做野！知法犯法！濫用暴力！同黑社會合作！等等等等....
冇左香港先有未來！

食屎啦！黑警！！

直接公投自決香港前途

嬲到仆街！！

唔撚再查喇 解散再翻案 屌佢老母